行山失蹤│40歲男子行柏架山道失蹤2天遺背囊 拯救人員陸空搜索

今早（15日）9時半，警方接獲一名男子報案指，其40歲男友人2天前於鰂魚涌柏架山道行山後失去聯絡，其後報案人以手機定位功能，於柏架山道50號對開發現山坡失蹤友人的背包。警方及消防接報後到埸搜索，亦出動搜索犬，政府飛行服務隊下午派出直升機到場盤旋協助搜尋，民安隊攀山拯救隊也奉召到場登山搜救，暫未發現失蹤者。
警方表示,懷疑行山失蹤男子40歲姓潘,他身高1.7米,體重65公斤,中等身材,圓面及王黑髮。

警方是於今早9時29分接獲失蹤者的同事報案，指40歲潘姓男子於兩日前在鰂魚涌柏架山行山失去聯絡，至今早報案人登山尋找，卒在柏架山道50號發現屬於潘的背囊，內有手機及一些私人物品，恐防他出意外，於是報警。警方接報派員及通知消防到場搜救，搜索犬、民安隊及政府飛行服務隊傴出一架直升機加入搜索行列，惟至晚上仍未有發現，搜索行動繼續進行。

呢單最後點 三日後就冇消息冇新聞
當年冇人講

啱啱搵過都真係無晒下文
有冇人再跟進過？

懷疑行山失蹤 懷疑咋喎
範圍咁闊點搵